Kelvin Yuen啲相影到咁竟然上到位

第一次影公廁景攞左個掛名奬，而家叫佢影其他相就出晒醜

個Model事後有無喊死

Tune黑白十足十車頭相

咁睇得起佢呀

呢d相係佢未攞獎果時影架，唔係依家走去影其他

你肯定？ 前牌影架渣喎

係啦，成4-5年前影落，前排先比唔記得邊間雜誌拎出黎話教人影情侶相

終於明佢點解會走去影風景

咁佢本身係影風景嘅，其他瓣無咁叻都唔出奇
再加上呢d係好耐之前架啦，佢依家果d人像都已經唔同左好多喇

佢有影人像？

咁唔多唔少佢自己私下實有影下嘅，係唔公開啫

ky真身上lin登

佢用開Canon!

人地要開好多會嫁,又要出國邊得閒上連登

5D mark iv

果次響沙田豐澤試左郭5D mk4
返屋企睇版權，竟然mark左做Kelvin Yuen

算唔算佢偷我圖？
定我偷佢圖？

唔明你講乜

呢張相都拎到獎証明啲獎真係冇意思